睇完未聞花名同魔法少女小圓求推介下一套

如題

推

學園孤島

命運石之門
四疊半神話大系

命運石之門考慮緊

點解要考慮

對呢類題材一般般

咁即係你想睇咩類型

睇魔法少女育成計劃啦
岩你

動物朋友
感人驚險友情乜都有

仲有主角想救人最後俾怪食咗 同埋主角嘅種族得番佢一個生存

魔法戰爭

風平浪靜

Clannad
寒蟬鳴泣之時
歡迎加入NHK
龍與虎
狼與辛香料
Ef- a tale of the two
之類 ？

命運石之門+1票

steins gate 同魔法戰爭 都要考慮
樓主都係睇返SAO啦

yes ar

睇緊魔法戰爭

末日時在做什麼

ching sick ball

ching suck balls

魔法高校的劣等生
四月是你的謊言
魯魯修
命運石之門
Overlord
Gate奇幻自衛隊
神不在的星期天
魔法戰爭
遊戲人生
問題兒童

D女人好撚狡猾架...

Glasslip真裡推薦

罪惡王冠

Sagiri

末日時在做什麼?
有沒有空?
可以來拯救嗎?

唔好睇

在下阪本

前排見d人講未聞花名好好睇 好感動
就走左去睇 但完全唔感動 仲好悶
小學雞5角戀

夏洛特，魔法戰爭

如果喜歡未聞花名的,一定唔可以錯過同様出自長井,岡田的手筆超級大作一一機動戰士高達鐵血的孤兒

我講完都覺得過唔到自己果關

認真 結成友奈是勇者

shut up la on9

無細心欣賞？
我都覺得滾動喎

咁惡

再睇多次sagiri

呢套幾好睇

物語全套

no game no life
s;g
魯魯修
物語系列
another
clannad + clannad as
overlord
寄生獸
4月
psycho pass

動物朋友

如果喜歡未聞花名的,一定唔可以錯過同様出自長井,岡田的手筆超級大作一一迷家

岡田細緻嘅心理描寫
配合群像劇將青春羞澀之一二事發揮得淋漓盡致
每個人物都是屬於自己故事的主人翁
由其將故事投影至香港身上
格外有味道

我極力推介迷家
因為大家都係心靈迷路之人

革命gay

mahou sensou sekai ichi

黑色子彈
今天點了兔子嗎？
魔法少女育成計劃
GOSICK
薔薇少女

魔法戰爭個結局係想點

咁考慮下啦

今日睇埋從零開始的魔法書
都覺得幾好睇
呢排睇親既動漫好似套套都幾好
係咪我要求低

神作點會咁易比你參透到

好似迫緊我買小說
但廢青既我最近都買左好多野
已無錢買

小說睇完第7卷
依加買唔到第8卷

日本2ch神作表,睇哂佢就啱

●No1神アニメ期間別受賞歴
（2013春）惡の華
（2013夏）ステラ女学院高等科C3部
（2013秋）メガネブ！
（2014冬）魔法戦争
（2014春）メカクシティアクターズ
（2014春売上込）M3 ソノ黒キ鋼
（2014夏）グラスリップ
（2014秋）ガンダム Gのレコンギスタ
（2014秋売上込）白銀の意思アルジェヴォルン
（2015冬）ISUCA
（2015春）パンチライン
（2015夏）ケイオスドラゴン 赤竜戦役
（2015秋）コメット・ルシファー
（2016冬）ディバインゲート
（2016春）迷家-マヨイガ-
（2016夏）ダンガンロンパ3
（2016秋）Bloodivores
（2017冬）CHAOS;CHILD

魔法戰爭係咪唔會有第2季
佢2014年既產物
到依加仲未有消息

好好讀書,第時搵到錢,你出錢方冇人整咩

唔係咁易嫁

巨人隔咗咁耐都有 樓主肯俾錢實有架

那有錢

又伏人

搵囉

樓主鍾意魔法戰爭嘛...

賣...

屎...

睇緊charlotte

認真charlotte 係唔夠集數姐
起碼唔會睇到一頭霧水

睇曬，都唔錯
但個偶像同妹妹把聲好難頂

覺唔覺有啲角色同情節好多餘

麻G係咁
成日堆砌d唔關事既野營造日常
然後一下破壞佢

az神作

呢排睇左咁多套動漫
剩係覺得小圓op同漫畫老師既op係好聽
好聽到係itune買埋
真心好高汁

cl唔識串

睇俺妹囉咁

ClasiS
唔係鍾意偶像
純粹鍾意果2隻歌

❤️

伏鳩sagiri睇夏洛特同魔法戰爭

佢覺得好睇喎

咁唔差在睇埋鐵血啦

講起未聞花名竟然冇人介紹花開物語

花開物語
櫻花莊
來自風平浪靜的明天
True tears

都係岡媽作品

睇魔法少女育成計畫

鐵血
迷家

Angel beats

咁多推介真係好難揀

睇左迷家未

揀左魔法少女育成計劃

依加既魔法少女都係要有人死？

見你睇完小圓咪求其比套會死人既你睇囉

普通角色死都無咩所謂

樓主 睇左魔法戰爭嘅人都係好人

又睇完一套

呢套真心正 雖然只係前傳

樓主專睇伏野

yes

迷家呢D大作又唔睇...

最近睇緊寒禪 都好正下

好垃圾
每集都爆新設定推翻上集設定
想用死人做賣點但角色描寫冇個做得掂身為觀眾點會對班完全唔知做過咩既人死有感覺

除左大肚婆死係有少少感覺之外..

其他都係鳩咁黎

由睡衣死個下到男人死埋
都已經知道個套路
後尾都係亂鳩殺人

泳衣殺狗又係鳩咁黎...

其實就係賣血就會大賣
同D亂咁賣肉既番一鳩樣

睇緊
岩岩睇完第2集

唔好呀

你個名

迷家呢套野好詭異

YES

睇到後面你會好詫異

泳泳你當佢係痴線就得 亂9咁來係正常
其實佢排得緊湊D 開埋師父編成套野就完整好多

個中二病痴線佬碌落山死左？

幻覺黎既姐，嚇我唔到既

釋懷嗎

係兩登 angel beats都比人講垃圾
charlotte仲要比垃圾低唔知幾多班

與其話垃圾

AB同C唔識串都係麻枝一向風格

charlotte歌又唔好聽 劇情又拖
以為佢會好似Ab咁中後段會開始黎料
點撚知去到最後1,2集大暴走
麻枝真係收得皮

C個結局真係麻麻地

最好睇係死妹個段

睇魔法高校

係咪好後悔睇迷家

樓上有咁多推介
樓主都走去揀charlotte 魔法戰爭同迷家 甚至問埋第二季
呢份情操真係令人敬佩 好過好多人睇完唔明就係到話咩糞作垃圾

我覺得我呢d清泉應記一功

好似無咩感覺
唯一就係覺得真咲幾靚

係咩？
覺得友利奈緒個人設唔錯
都幾好睇呀
不過收尾太快

歌真係唔好聽
聽左第一次之後都無再聽過

妹死果段，最好睇就係奈緒跟住主角囉

有無咁誇張呀
係千尋影視見到charlotte係4.7分
同re0竟然同分

岩岩睇左集chaos;child
不了

講少少麻枝同charlotte啲戇鳩野
個陣好多人唔鍾意AB,
麻枝就話:你地班撚屌唔鍾意AB,等我出套C黎復仇啦!睇到第6集(阿妹死個集)之前就好走啦!

做柒左,就賴落動畫公司到話:麻枝佢既劇本量太多,唔夠長度做哂
然後套野入面成日播啲濕鳩mv塞時間

唔知點解係連登成日見到人話AB神作

charlotte個陣好多毒撚鍾意...成堆係到話女主角係佢老婆
係啲戇鳩動漫facebookpage極多人吹奏套野世界第一
好受細蚊仔歡迎

公平d講句
Charlotte後面吹到世界恐襲係誇張d

基本上煽情野就係咁架啦

大部份煽情野都會有人吹奏

charlotte啲煽情部份真係得啖笑
特別係吵妹個段我完全唔明白點解咁多人鍾意

點解要咁做呀
魔法戰爭都睇得完既you竟然睇唔完chaos;child

應該要睇埋前作CHASOS;HEAD
先

咁先容易接落去架嘛

諗到三套野好啱樓主睇
赤龍喚役
亂步奇譚
終結的熾天使

好煽情咩？
無咩感覺喎

話AB用煽情位cover曬成套動畫我完全同意
但係C唔識串係連麻仔都擅長既煽情位都完全睇唔出
起碼我唔覺得死呀妹個段有D咩煽情可言

C唔識串煽情位係妹死個段
AB係結局

你無感覺就唔代表佢無煽情既

煽唔到可以係佢問題

唔知點解無性趣睇

C;C套動畫好成功咁引到我買game唔睇動畫

可以無小圓咁煽情
所以無感覺？
個妹死果段都係諗左下唔係就咁死嘛

樓主想唔想避伏作

隨緣

樓豬想睇咩類型呀

我想推介EF
不過驚你唔信我

自己都唔知
連無人介紹既從零開始的魔法書都睇曬
都仲覺得好睇既話
我係咪好隨便

魔法書好睇喎

下套睇魔法護士小麥R

Ef?
全寫係咩
等我google睇下岩唔岩睇

魔法護士個名唔吸引sor

樓豬真係專睇伏作

我睇過咩係伏嫁？

boku no pico

你search悠久之翼

基本上你一開始睇到而家都係

差唔多得你標題個兩套唔伏

今日睇左集緣之空
極似h漫又唔好睇

依加去睇果青

無涯啊青
唔好睇第2季

作者走去搞其他野都唔寫
兩年無出新一本了

如果唔介意冇咩女睇同畫風
真心推介

乒乓
四疊半神話大系
baccano
monster
蟲師

點解唔睇亂步奇譚?

唔好話我膚淺
得劇情無女睇好難留住我喎

個名都唔錯
遲下啦

伏作

命運石之門就兩樣都有

所以都係睇呢幾套
赤龍喚役
亂步奇譚
終結的熾天使

一定啱你睇

呢套野要用腦去思考
岩岩睇左少少

我應該估到樓主鍾意睇乜
highschool of the dead

一色最正
唔洗諗

第一集op之前果段野
睇完都唔太明
要睇多次？

中二病鳩UP廢話黎
唔洗理

要

咪撚阻住樓豬睇女好嗎

樓豬劣食王

Sor囉

GLASS LIP
魔法戰爭
A/Z
GC
SAO

難分真與假

認真

命石
PSYCHO PASS
血界
有天頂家族
天元突破
無頭騎士異聞錄
HUNTER X HUNTER
FATE / ZERO
美好世界
灰與幻想
涼宮春日
記錄的地平線
白箱
少女編號
上低音號
MAGI
C
魯魯修
GATCHMAN CROWDS
一拳
心連情結
亞人
風平浪靜
東之伊甸
花牌
翠星
爆漫

係咪長得制

皮已負

呢D番唔岩樓豬睇

妖精的旋律 打鬥場面超勁 劇情有超展開 親情友情愛情全部都有 值得一睇

麻枝去左作歌仔啊，你地睇下佢早兩個禮拜又痴左線up 左兩首新歌

時鐘機關之星

今日睇完不正經的魔術講師

至高指令
迷家
甲鐵城
禁忌咒紋

是日活動：睇第8卷

White album 2

又睇完一本
真係好正

藍海少女
飛翔的魔女
天真與閃電
烏龍面之國的金色毛毬
白兔糖
夏目友人帳(1-6)

上面個啲應該都算同一類
樓主睇完是但一套覺得唔啱可以棄曬上面個啲

另外仲有

永生之酒
奇諾之旅
蟲師
怪化貓

最後的大魔王會唔會岩樓主

重有high school dxd

今日睇完廢天使加百列

睇得廢天使 睇埋小埋同小林家的女僕龍 未

睇動物朋友

鐵血

時鐘機關之星唔錯
岩岩睇完第一集
有女睇之餘又有劇情

睇完

同我睇d野差唔多

舊既仲有交響詩篇

...

下下煲得咁急 問番你前日睇左d咩可能都冇哂

睇緊劍姬神聖譚
女就真係一般般
都係劇情搭救

唔好睇？

睇完
最後既劇情有d趕

劍姬神聖傳
主角都唔係劍姬

算係55波？

ALDNOAH.ZERO

來自深淵 ，有小圓既畫風，又有未聞花名既友情

岩岩想睇fate系列
見到有好多集
唔知點入手

06 fsn > fz > Ubw

可塑性記憶

頭兩集 唔記得ep1 定ep2 喊到痴左線

嘩 樓豬
你睇曬2ch list未
禾巧尊敬你牙

有咩值得你尊敬

唔無好接受到ab既畫風

Ab首op既前奏同收尾係幾好聽
但中間真係

呢個list都幾多真實系同反思類
呢d幾正

Ab都幾好睇
麻支都幾識煽情

睇埋rewrite啦

樓主呢類應該係想睇
Relife
灰與幻想

睇完為美好的世界獻上祝福
其實幾好睇
唔洗刻意成日賣肉

好不安，依加連睇動漫既心情都無了

RE:0
寒蟬
命運石
未日時在做什麼

睇school days啦
經典

glass lip

Charlotte 失敗嘅原因好簡單
就係因為冇我LiSA 嘅歌加持

唔知你有咩啱睇，我將自己睇過有覺得好睇嘅寫曬落去
唔敢保證隻隻係神作，但每一套都好值得去睇

風平浪靜的明天
來自新世界
四月是你的謊言
SHIROBAKO
PSYCHO-PASS 第一季
天元突破
No game no life
花開物語
Overlord
命運石之門
Tiger and dragon
Tiger and bunny
Fate Zero
鋼之鍊金術師fa
機殼攻動隊

邊條撚樣downvote‼️
不敢面對事實

攻殼機動隊
難怪我自己講嘅時候打出嚟有啲奇怪

岩岩睇完末日時在做甚麼

正唔正
我心中已經係神作

好好睇囉

駁唔撚到

咁樣加多個downvote囉 咁你想點呢

補返up了

樓主有冇睇零之使魔同埋十字架與吸血鬼? 應該都幾啱你

來自新世界
東京殘響

依加有買書睇既衝動
但係諗緊覆唔覆卷
好貴

樓主睇完小圓，可以回歸原點睇龍騎

書好似斷哂貨

唔係掛？咁誇張

淨係買到1本

之前係樂富大眾見到第三卷限定版

咁都應該好耐之前了

新就月色真美
舊就未來日記

鐵血的孤兒

套套都好睇唔錯

推薦運動類動畫三神作 少女與戰車 天才麻雀少女 競女

運動

我又推返套先，無彩限的幻想世界
唔知啱唔啱樓主睇

WIXOSS

翼之奇幻旅程
同魔法少女小圓有關

你係咪睇錯左
小圓呀唔係小櫻

天使的3P

末日時在做什甚既歌真係好正
聽完仲好sad

末日時在做什麼已經唔洗講
舊少少嘅可以睇地球防衛少年
妖精的旋律 幻靈鎮魂曲
魯魯修

花開物語真係值得睇的 日常番神作 畫質到今日都係數一數二

岩岩開始睇科學超電池炮

有無野可以同末日時一樣咁好睇

聖劍使的唔知乜鳩

點會有一拳無露撚
明明仲正過一拳

麻雀

No game no life個故事寫得幾好

問片
我一定推淫妖蟲

套野成日用計中計中計用到有d煩

三月的獅子
銀之匙

圖書館戰爭
便當
境界的彼方
境界觸發者

驚爆遊戲
烙印勇士

呢幾日睇左灰與幻想同2季我的妹妹哪有這麼可愛
灰與幻想真係一般般

銀魂 境界的彼方、巨人、龍珠、為美好的世界獻上祝福（好搞笑）、Free(睇仔）

Clannad.......喊到痴線架喎

睇JoJo

為美好世界睇左了

唔岩睇

來自新世界
垃圾作畫，頂級劇情。

Re:zero 睇左未？

四月是你的謊言
個人認為感動過未聞花名

Re0睇左好耐

4月是你的謊言聽人講個女主唔一定要死

聽日睇螢火蟲之墓

Clannad樓主睇左未

睇

戀愛與謊言

好長喎
唔想中雷

同小圓一樣都係新房作品黎 不過同小圓相反 唔係黑暗野黎
同埋奈葉出咗咁多年續集 今年仲有出電影版 睇得過

3個有咩分別
要最舊開始睇？
定係好似鋼鍊咁唔睇舊版都ok?

最舊開始 奈葉>A's>StrikerS
個兩套劇場版總集篇黎

樓豬應該要睇下big order

劇情幾好
係角色唔靚

睇幼女我睇亞人好過

不過亞人漫畫太出色 動畫 做得幾好都會俾人鞭

ching識野

一生人既追求就係搵到個聖人惠咁既老婆

先睇魔禁 再睇電炮 然後再睇番魔禁 咁loop落去

末日時好正 有冇類似既推介

睇魔法少女育成計劃

睇左好耐

好想有s2睇主僕組

有冇一套比得上月色真美嘅動畫
未夠喉

龍虎

結城友奈是勇者
地球防衛少年

一早睇咗

PSYCHO-PASS好唔好睇

先睇超炮再睇魔禁最好
因為最好睇係超炮s第一個故仔 而魔禁會劇透個故仔

Big order睇左未，呢套睇完求食評

四疊半神話大系+1
旋轉企鵝罐 (有無人睇過)

好睇